11月24號你堅持去投票，既係繼續承認港共呢個非法政權，即係認賊作父

收皮啦免費民調嚟

五毛，慳啦

收皮

痴線 五毛原來咁好搵

唔敢埋土同唔敢勇武嘅手足
可否暫時放低times 單野
今日有和理非行動架屌你
和理非可唔可以爭氣d

政府打緊公關戰同輿論戰，口誅筆伐黎解散呢場運動，手足知唔知我地下一步要點做？

嘩今次你好高質喎,五毛

五毛

講大d直情公投嚟

屌你老母

老納你柒左

票照投

偽政府照tui返

全部新會員？

老衲一早講過P牌係韓國瑜養既狗黎

善用不推文回覆